政府深夜刊憲15幢大廈納入強制檢測 石硤尾邨「五福臨門」！

即係呢排唔好去石峽尾，最好就連深水埗區都唔好去可免則免啦！

咁多座
封撚硬

石峽尾唔係最早強檢既地方咩

正常都冇乜機會去石硤尾

吓 乜檢完唔係就無事㗎咩

冇機會去，但地鐵站會經過，一樣危險

屌佢驗完未，佢已經證實咗好多單陽性但驗唔出，咁有乜嘢用呀

唔係為左揾有幾人中招, 純粹畀機會班狗呃OT錢, 令你班蟻民習慣被圍封咁生活

捉哂去打科興，仲檢條毛咩

肺炎面前，窮人含撚

21 22 23 24 其實係同一幢野黎

又要爆了

只係得 22 座有 1 個人中，政府今次玩連坐法，附近同邨全部都要被攞 dna

美映樓